想知點解冇晒人玩觀星筆觀星？

觀星攞把口黎觀？

冇乜實質作用

0 damages

干擾性高適合天台干擾

比自己友屌走哂